嚴正警告：當選既泛民如果唔好好做，獅鳥之光必照遍叛港泛民成員

唔好忘記七月一手足夾走白頭佬，個下手足己經好忍手，經過咁多個月獅鳥開光，再有投共叛徒必然清算

相信所有手足都唔會反對清算你地，缺席，唔投票， 投錯票(自稱)，同政府親中派暗通曲款即自動成為敵人。

記住諗清諗楚

學校換學生會

校長根本無所謂

仍然要聽校長支笛

prefect 依然係個三萬個

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多